尋秦記電影版預告出咗喇

已經認唔到政兒係政兒了

老外呢

好膠既感覺
唔怪得江華都睇唔上

江華唔係冇拍咩

當續集定新版

故事時間線，發生在劇集結局後19年，其時秦王已經統一六國。

點唔放過林鋒?

有槍 打扮衣著又現代化翻

盤仔白咗咁多

如果中國唔可以拍穿越

咁點解個劇本會過到審

屌 項少龍剷左個頭仲係項少龍黎既

尋秦記小說中既結果係主角項小龍生左個仔
單字叫羽
可能係西楚霸王前傳

帶埋把槍返古代 邊夠你玩

兩位主演都係變臉大師

邊到搵返把槍返黎

可以，慶餘年咪穿越

嗰時係有帶槍返去，但係唔知跌咗定冇晒彈咁

邊個做仔？

郭X妮個樣老左勁多

電視結局都係有個仔，項羽

慶餘年好似扭咗橋

嚴格個古代其實係未來

一開始真係有嘅
不過好似跌咗落個井到？

笑撚咗

林峯殘咗好多

過左咁多年

官網嘅故事大綱
唔知係咪真係照住咁拍

天命最高

條trailer剪技好怪
天命最高播播下突然cut咗

想睇

唔係話一開頭已經話嗰故事係條友ff出嚟咩？

係咪朱鑑然嚟

係

「有別於過往的穿越劇，《慶餘年》電視劇的編劇把原著中的男主角穿越重生的設定改成了"戲中戲"。劇的開頭便是大學生張慶向葉教授匯報自己創作的架空歷史小說，他的作品正是《慶餘年》，以簡單俐落的方式切入故事。而這樣新穎的穿越劇開頭相當於是把張慶當作了現實生活中的貓膩本人，在劇中那個現代世界裡也開始寫起小說，而這個電視版的原創劇情開場，也被原著小說黨誇成「神來之筆」。」

真係玩變臉咁樣扭條橋個吸引力差好多

郭羨妮？

原來真係琴清嚟

屌你三個老婆老撚到

都係當年果把？

朱咪咪瘦咗咁

先導啫都唔係official

古天樂打少左botox？塊面好似無咁膠
順眼左

真係"老"婆

呀～～～～～～～～

江華唔拍都要搵人做佢個角色先得架

有聲

點解個個都話膠
我反而覺得好期待
至少佢真係講緊咁多年之後延續嘅事
而唔係成班友夾硬扮後生先

死咗啦

應該作住先啫

屌你劇集有冇睇架

咁其實同現實經過時間差唔多，01年電視版

佢睇唔上係因為膠咩

秦始皇滅六國16年後，現實就20年後，3條女個個都快5張嘢，差唔多啦。

寡人笑撚埋右

睇完條trailer就知冇可能扮到後生

件爛鬼T恤又出現番

死左點拍

係咪食埋善柔

佢自己都唔想拍戲啦
更何況個角色死咗㗎夾硬搵佢都冇意思㗎
所以我諗極都諗唔明點解要搵雪兒

古天樂拍嗰時有講
專登跟返咁多年嚟講

BTW唔知有冇二弟三弟呢

咁多年都仲係嗰件睡衣

小說中佢無生仔，收養返黎，因為佢穿越嘅副作用生唔到仔

秦始皇滅六國19年至啱

手槍對刀劍

所以咪覺得唔膠

Ok la 睇落

老婆 變左 老婆婆

究竟有幾多飛子彈弓

如果個濕鳩劇本係TVB式遇到個好似樣嘅人

我立即屌佢老母

江華做咗項少龍個仔

你忘記咗項鷹？

古仔

無膠毒一D都唔好睇

當年好似開咗一槍

林峯啲口音好似重咗好多

仲要wiki話角色係趙倩，即係要復活

9估
項少龍突然間穿越返現代
再穿越過去帶雪兒返嚟秦滅六國之後

高質一定入戲院睇

嬴政登基秦始皇個時 膠毒都死撚左啦

D演員老到

所以似江華

係咪同款？

小說入面佢生唔到仔
佢自己懷疑係穿越時空搞到佢不育(唔係不舉!)
滕翼就過繼咗自己個仔比佢,叫小寶

到小說結局個細路已經十幾歲
有一次佢地全家出遊時同項少龍講自己要改名唔叫小寶
之後指住隻鷹

項少龍話叫項鷹都幾好
點知個仔話唔係項鷹, 係項羽
項少龍就心諗估唔到自己一手成就秦朝
但竟然係自己個仔滅秦

仲諗好唔好叫佢一識到個叫劉邦嘅人就殺咗佢
但係諗深一層自己都改變唔到歷史, 多一事不如少一事

p.s. 滕翼係楚國人, 應埋楚雖三戶, 亡秦切楚呢一句

兒女都係嚟攞債嘅

善柔 琴清都變哂師奶

好地地完左佢咪算囉 拍咩電影版

好感慨，真係童年回憶，咁就廿年

虞姬！！！

有槍係咩玩法

現代帶返去架

如果kc做易容反派就有睇頭

電視版好玩就跌左落井到

琴清個樣殘到

呢條橋好正

應該同款

其實項羽係膠毒同琴青既
項少龍

善柔仲正過琴清

別高興

善柔正過19年前

善柔好似唔係

係膠毒同烏廷芳呀

第一眼好似劉馬車

收養咗膠毒個仔

係一樣

咁有誠意，我實入場支持

打虎皮換女人必備

善柔大結局走撚咗

真

做sp一流

但係電視版結尾好似係魔改咗琴清有咗BB，小寶(項羽)係廷芳個仔喎

琴操呀

御用人質其實都KEEP得唔錯

老實講，好難得拍古裝，但有港產片感覺

近十年古裝，通常都係普通話，一兩個香港天王加一堆我哋唔識的中國演員

古生真係好有心

ps.純粹預告片的感覺，出到來可能另一回事

講真古天樂真係有心拍
點都支持

真係陰公, 2021年 GOOGLE 郭羨妮 熱門字眼仲係「郭羨妮 屙屎」

以前覺得佢個樣正正常常
但整左容就變樣衰左

得善柔keep得好過以前

慶餘年淨係小說穿
電視劇係講佢冷凍人

未來有科技大退步
變成古代咁

即係基本上廣電局可以玩到你技窮

小說嫁咗比解子元，條友日日上青樓

等入戲院聽誰無誰

咪神化啲抖音廢老啦
咪又係一鳩樣

睇返天下一啲電影都知有心做好真港產片

我心目中係 郭羨妮 cloud
死得

好老

如果佢肯唱天命最高擺響電影OST，我實9衝

最多咪加返個中國版結局囉無間道咁撚夾硬都加到個自首劇情 有咩唔得

寡人 笑撚咗

無錯一開波就比班村民掃低左

Keep得好好啦 年過半百了

比丹麥浚龍搞一搞
冇咗個陰影
要唱返應該唔難

邊個做 MAX 哩位奸角？

老了

我都期待，完結我中學時期嘅電視劇嘅結局
以現今嘅古天樂嘅電影，劇本應該好兄弟情

而家唔可以兩個結局㗎啦

冇人知
又或者咁講
嗰份劇情大綱係咪吹水都唔知

同意
但唔知點解始終冇想J佢嘅衝動
其他兩個就

支持古生

乜鬼 慶餘年唔係穿越 係歷經第二個紀元 主角保留前世記憶
主角唔算係現代人 只可以話係古代超文明人
因為慶國先係「現代」 佢地唔識李白 杜甫

淨係諗起佢all屎

真心要支持下

btw,中國唔係話唔俾拍穿越？

大便西施

電影版

踢咗落井

好想睇喎琴清三元

當初話拍三國無雙

我都懷疑會唔會好膠

但預告話俾我聽，一方面還原gameplay的出技特效，一方面又貼近真實

黃易除時激到翻生

仲使唔使用瓦片去廁所

制片商
天下一電影（出品）
華策影業（出品）
中國星（聯合出品）
英皇電影（聯合出品）
大名娛樂（聯合出品）

香港人真係善忘

係咪冇陶總管呀

三國無雙好似係蕭公子出品？

滕翼係韓國人

幾時上映？

諗起劇集有一part係古天樂敲門
入面啲馬仔：你係咩人
古天樂：我係香港人
睇嚟如果今日再拍應該會比人鬧港獨

（香港電影）2021年天下一製作及發行電影

係，隔離都有Po討論天下一嚟梗嘅製作

點解有t shirt

林峯明明淡出咗又肯返嚟拍呢下好嘢 真係想睇

我始終都覺得刪咗第一女主角紀嫣然係一大錯

睇完電視劇先問呢個問題

當年項少龍 穿梭個時帶埋過去 每當佢沐浴完更衣都係著呢件

呢樣真

我都覺得係
明明小說紀嫣然先係最幫得項少龍手既人
又好揪好知書識禮 又好扑

咁耐都無人講雅夫人？！！！！

期待+1
由佢吹風出黎話拍到搵返班人返黎拍都已經期待緊

成就嚟㗎

雅夫人(已死)

古仔件t-shirt keep到咁耐仲無穿無爛 認真利害

個甩色情況我覺得係同一件
唔只同款

睇咗故事大綱

琴清都係
古老闆

還原到洗到甩色，又真係幾有心

琴清既角色反而可以由紀嫣然代替埋，因為紀嫣然都有太傅身份琴清真係冇乜突出

除咗三元 其他個兩個女角都唔想睇

烏堡主

小說冇寫琴紀雙飛，遺憾

宣萱都好正wo

係唔係本身就洗到甩咗色呀

起碼有返個效果

你岩

製片商
HMV數碼中國集團
太陽娛樂文化
廣東昇格傳媒
北京拉近影業
霍爾果斯樂風影視

真人版搵到邊個做
又靚又叻又打得又體貼又仁，真係搵到有人演得好呢個角色，咩烏廷芳琴清全部都會無人想理

你搵返姑姑李若彤嚟做都未必得啦

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

反而好似無左郭政鴻演既王翦 當初都有幫手對付呂不韋

TVB.... 冇

琴清淨係識鳩噏

今次依套又當咩
出晒製作又武漢又深圳

頂 李斯呢個gag真係再延續多十年都得

想知佢邊度搵返把槍出黎
仲要有tee 同bag

佢就正
便服拍古裝
其他人又熱又痕

睇到佢係陀5頭幾集嘈嘈閉就唔想睇

咁人設佢係未來人
你到 過去 你都唔會著住件甲周圍走

全部現代帶返去

烏堡主RIP

想無結拜兩兄為藤翼有無份拍

當時覺得好好，藤翼都有咁重戲份，想知邊個揀角，演得好好

希望無小雪..
同埋話佢三個老婆好老既人都On9
係人都會老 過左咁多年 寧願佢自然老態 好撚過格硬扮後生

要睇後生女睇狂舞派咪得

我仲記得當年佢穿越 個頭仲戴住個漢堡包添

槍都唔驚 有無搞錯呀

小雪

叉燒包呀

佢仲肯拍返尋秦記算係咁

老

件tee幾好質地

係咩

屌 笑得咁燦爛

之前睇嗰個預告有埋廖啟智同鄧一君

點解有鎗

有冇邪惡BGM先
RRRRRRRRRRR

王翦講緊伐楚都年過六十，統一六國之後應該退咗休。

因為王翦打緊仗都成日問秦王拎良田美宅，扮胸無大志消除秦王疑心，可能都係見項少龍身為秦王恩師都要被趕盡殺絕，所以學埋項少龍嗰套自保。

做得G4收入都唔低
應該係高質日本製造TEE
keep19幾年絕對冇難度

廖啟智係咪演返幫項少龍穿梭個博士

呀丫~~~~~~~~~~~丫呀~~~~~~丫呀雅

係
鄧一君就個有錢佬

鄧一君可能先係走樣最多 都無keep

真
林峰做秦王個氣勢幾好 同古仔對恃有迫力

而家好似肥過豬

江華係電視劇已經死左
唔明做乜係都要人出返黎演

係趙國某村嘅井到撈返

他朝君體也相同

咪係 出返黎就變左同電視劇劇情唔連接

尿毒唔喺度應該冇得聽邪惡bgm

套明日戰記上未

古天樂近排都開幾撚多部古裝
又尋泰記又真三國無雙又風雲

好正嘅暗號

未

痴撚線 wiki寫古天樂有成7套戲等上畫

呢個結局好正

Sor記錯咗
始終隔咗太耐

郭羨妮整到走哂樣

郭羨妮走晒樣
其他都仲算見得人

好似幾好睇喎好耐無睇古天樂拍戲

佢邊有淡出佢一離開英皇就簽左俾古天樂WO
佢一路都有KEEP住拍戲同劇

一見到嚇親 當年女神 而家阿婆 殘佐咁多

聽到個前奏有啲毛管棟..早兩年先重溫完

我記得
我諗緊支槍唔係一返去就俾班村民一野掃落井咩
件tee我睇到原來真係同一件

但演員表點解有趙倩 趙倩唔係死左咩

乜鳩野片都比佢做撚晒

最後個結果話係發夢就得

伏味濃郁
入場睇成班整容老妖驅風都好既

係啦！
不過我覺得古天樂個樣再自然啲就更好
林峰唔要 鬍鬚好啲
其他人好似冇咩分別wor 啲女人keep得超好

會係三國無雙膠D定尋泰記膠D

琴清同紀嫣然係當時六國兩大美人，巔峰期嘅郭羨妮有樣有身材，同期有邊個拍得住佢

管家仔

有陶總管
仲有烏博士

二哥

仲差三弟同姚樂怡

二弟都係到

郭羨泥係咪因為有鬼婆血統所以老得快

善柔一樣咁正

不過套甲係咩玩法

誰在篡改劇情

湊細路 辛苦咪老得快

但係電視劇佢係有仔
但分唔到大結局係收養定生

咁點？你咪唔好睇

件衫拍完仲keep住廿年仲難得

呢張好creepy

邊有淡出
離開英皇後無出歌咁解
直接上去拍劇
其實寧願佢出歌

中間嗰個佛地魔來嫁

導演：早年佢忙征戰 通山跑所以曬黑，晚年養尊處優所以白番

套戲望落似古天樂返番未來之後又去返古代 有現代髮型裝備呢啲都好正常啦 唔係林峰點會話佢地家鄉嘅人唔放過自己

尋秦記一定入場支持

阿翼，有無check過城裡面嘅食物夠唔夠

二弟真心唔錯個樣咁惡死，但份人又細心把聲又溫柔 呢個反差好正

我都諗緊點解要咁講
「家鄉既人 」同埋佢好似知古天樂未來黎？

陳浚霆係咪風少

講樣我覺得蔡少芬靚啲

痾屎

Trailer 有句

係你家鄉嘅人唔放過寡人

應該係時光機再補給要改寫歷史

原來有黃文標
即係項少龍二弟

同埋KC
即係陶總管

古天樂都幾有誠意

同埋御用人質雖然真人keep得最好
但我覺得佢同烏廷芳氣質唔係好似
如果當初可以搵朱茵做廷芳就好

你有冇睇過套電視劇架
秦王一早知佢係未來黎啦 仲係命運共同體 唔係點會最尾放過佢

宣萱係咪又被嬴政脅持？

似係 而當中可能有未來人想改變歷史之類掛

神來之筆? 唔好玩啦
係強國要咁樣先「過到審」 唔可以拍純穿越劇

上年又翻睇左 神劇ofalltime
無頭 九五 楚漢 都無依種感覺聽到d音樂又想睇番

誰和誰

真三定呢套上先?

電視劇中段已經知項少龍未來人。
成日問項少龍秦國幾時統一天下，呂不韋幾時死。

啊~~~~鴉牙~~~~~

我覺得呢到好多人都無睇過 尋秦記 當初如果秦王殺左項少龍 自己都會消失 因為命運共同體

唔知有冇帶朱古力比嗰2個公公婆婆食

因為琴清係史實人物

必勝的冒險

龍傲天d frd?

二弟係咪大埔人

成日見佢係富萊花園稻香飲茶

睇過
但點解你地一個二個都覺得好似一定要記得好清楚咁？

你睇真啲，電視版係話成個故事係大學生小說

朱茵做廷芳就無琴清咩事啦，演員又靚角色又活潑

反而當初朱茵做真人紀嫣然的話，應該可以做第一女主，淨係睇朱茵啲scene

無線半夜會唔會播劇集

到時有冇圖CAP到古天樂 唔想知 我唔想知呀

2001年嘅朱茵...開始老未

古仔應該叫志偉配合下

搵到江華返嚟就唔係做連晉，係做項少龍個仔

都ok
總之覺得人質做第一女主真係唔吸引

稻香不了

因為要過廣播局 唔比人直接講係穿越元素 依家郭麒麟拍個套都係講緊某小說家寫出黎既小說 故事係虛構

咁要搵埋吳美珩

林峯依家個樣都match到古代皇帝19年之後個樣
其實幾似

二弟：我識聽英文有幾L奇

依家好多題材都唔俾拍

無間道題材都唔比拍 因為警隊唔會有內鬼

大細眼，身材更加唔掂

姣蛇勉強都叫做夠淫

cls，而家2021年都丁得落，何況後生廿年
紫霞仙子周星馳都話正

一係似樣
一係就回憶

紫霞仙子

可能調番轉係志偉想播, 互相宣傳下

少龍老左仲後生過政兒

點知係當初只係假死 隱姓埋名左好多年就好笑

戰國時期？
樓上又話係18年後已統一？

真係爛撚到笑
係咪仲要加埋失憶

琴青係同馬明
馬明當時扮佢死鬼老公，出場30秒就死咗

演員表有智叔，智叔無記錯係送佢去古代個博士

二弟連因果律都識，係鄒衍級智慧

「既然蛋生咗出嚟，就一定有雞嘅存在。即係話，將來必定會有個秦始皇出嚟，統一六國。」

古天樂以家個樣太認真
唔似當年個項少龍
當年佢當項少龍係化骨龍咁演

紀嫣然個feel唔淫

靚女就算痾屎，都覺得係靚嘅，郭羨妮算係第一

幾時上?

有冇麥包？咁多年應該放咗監

觀眾都大個咗啦

Win win 啦

你講到佢唔知古天樂係黎自未來先正常, 唔係唔記得某d 情節, 係成個故事重點
咁同冇睇過有咩分別, 仲都可以屌番人轉頭

原班入馬值得入場睇
仲要講廣東話原聲
制作應該ok 起碼望唔似B Grade.

其實好似係電影版冇搵佢
江華拍戲一流
但聽講得罪人好多，可能因為咁好多人唔願同佢合作

Um……其實香港人都分好多種，就咁似「連登仔」咁，ching，唔好咁勞氣

偷老公秘錄果段

「同埋佢好似知古天樂未來黎？」
你點樣覺得我係未睇過而唔係唔記得/記唔清楚？點樣「講到佢唔知古天樂係黎自未來先正常」你介唔介意解釋多少少？我想知大家中文能力分別係邊
其次我邊度屌返人？

狗衝入場睇

咁又要再搵番江華

多謝支持
希望大家會入場睇

電視劇裡面，李小超同博士一開始傳送項少龍去秦朝嘅目的，就係要影一輯秦王登基嘅相，返現代展覽。之前已經成功傳送同接收隻馬騮穿越時空。

電視結局裡面，項少龍無返到現代，無相交貨。李小超隻時光雞又無壞，其實係可以繼續傳送人返古代嘅。

TRAILER就咁睇幾好, 好過三國無雙

有搵江華, 但推左

江華於訪問中直言「唔明點解」，並謂雖然古天樂有呢個舉動係好事。「我覺得一部電視劇或者電影可以成日人哋心目中嘅經典已經好勁，唔需要再拍過。以演員角度睇，20年前同20年後今日仲要拍同一個角色，究竟想表達啲咩？但從商業角度睇，大家都咁鍾意，係有追看性嘅。」

HK01 唔貼link

其實當童年回憶睇ok嘅，不過郭羨妮個樣好趕客啲老態出晒黎

誰無誰

有part兩個照鏡但見唔到自己 當時古天樂命懸一線

20幾年啦ching

古仔堅持要集郵搵返齊原班人馬
但江華企硬唔拍，話冇必要再拍
同埋已經轉咗行

見到有藤麗明 好開心

呢個真係抵讚

其實好事
橫掂都死咗

原諒我真係好多劇情都唔記得
不過有人覺得我係直頭無睇過就算

李斯都可以standby

真心極度有誠意 冇可能唔入場

連晉一早死咗，膠毒都死撚埋

又幾聰明

咁邊個做劉邦、韓信同項羽？

做返西楚霸王

點解左邊果個冇老過咁

鄭少秋 祥仔 江華

同達叔一樣 一早個佬樣已經出哂所以好似好襟睇咁

原本都有
G4比人當豬蘿咁打

屌

屌 都唔係再拍過啦 電影直頭先係結局篇
劇集尾林峰都知佢唔會放過古仔，點會畀古仔好好地生活，兩個點都會分勝負

算啦，如果講原著，係人知佢係未來人，佢亦無有槍。

書入面有講紀嫣然係識火藥，項少龍亦考慮過做槍，但決定放棄，因為土炮槍威力遠遠不如弩

*無人知佢係未來人

睇故事大綱同trailer係現代團隊穿越返古代既故事
應該同西楚霸王冇乜關係
我故電影唔會再cater呢樣野啦，如果唔係太難

你班湖南仔 賣個流嘢俾我！

會唔會古天樂帶左林峰去現代做國家主席…

唔係人有相似、輪迴天生既話 回憶出翻都ok既

但係佢都教咗秦國用黑科技造刀
叫人搵鉻去打刀就真係搵到

冇問題wo
大佬B都變笑面虎
烏鴉都變耀揚啦

秦始祖追求長生不老，其實有機

睇圖，好大機會係咁

我女神

係可惜搵唔返曹秋道出嚟拍打戲。

一嚟電視劇寫死咗佢，二嚟劉師傅而家不良於行

但聽講項羽係便宜仔
個樣生到同連晉一模一樣

馬戰劈到聯軍一仆一碌

認真，My true love is KC

左手劍法係未就咁就失傳左喇

曹秋道呢啲舊反派其實唔應該再搬出嚟

多謝你班仆街連登仔成日提起囉

有搶o既喂

如果結局果陣佢拉住秋官來同古仔講: 哩個係我新認嘅大哥...

古預告個支係m1911，多年前劇個支係m92f

唔差在返生埋呂不韋啦

佢都威水
先靠尋秦記比人叫做陶總管
然後突破框框變咗KC

同意，好港產味濃，可能又槍又黑又暗
雖然同我想像中有出入，始於電視版真係經典中紅典，但呢套戲依然好想睇…

冇曹秋道仲有嘈死你

廖啟智真係好有back to future嗰種瘋狂科學家嘅feel

睇落還可以
冇想像中咁膠

頭部中箭

江華無屌過
老外先屌過

黃文標正啊

好似幾好睇

01爆咗個plot出嚟

話係有新現代人返古代

想取代秦始王

當差有鬼用。毅進仔無乜腦。唔識自己發明
睇下Dr.Stone。大家都係現代人。
Dr.Stone幾年就可以連坦克車都造到出黎。
垃圾毅進仔仲淨係識用自己帶過黎既嗰把槍

著咁多年都係白色係咩可能

都唔差

好似ok 想入場睇返件t恤

管中邪都刪啦，應該話拼左入江華個角色度
反而原著小說我完全唔知趙致呢個角色存在黎做乜9
性格毫無特點，出左場一陣嫁俾項少龍後就冇晒存在感

唔怪得咁獨裁

始祖了

件t拎出來賣
可能好收過套戲

咁你要代入番果時朝代既人
現代人就覺得唔好咁長鬚姐
古代人 你睇番秦朝 唐宋元明清啲畫 有邊個唔係長長既鬍鬚

件Tee Shirt會唔會喺現場有得賣？我想買返件

前幾秒有張繼聰

有好濃既無線味呢套應該唔會高票房

帽事既

搵唔搵得返王偉樑做趙高

邪惡bgm

好撚尷尬...
講到係真係真人真事發生過咁...

毒撚睇動畫睇上腦

刁斤干？

未來古仔回到過去殺林峯，好彩畀少龍救翻，之後林峯要覆桌帶埋少龍去未來做國家主席

咁就可以key晒兩套電影做universe

或者好老套咁昏迷咗個陣見到佢個幻影同自己講野

OK
咁果句「家鄉人」就明白晒
咁即係睇古天龍救林峰

原來項少龍係假架

懷舊BGM

真 老左仲合理
到時換角色換後生 又屌點解咁多年仲咁後生 仲換埋角色

天命最高 ～～～～

#281
我都諗緊點解要咁講
「家鄉既人 」同埋佢好似知古天樂未來黎？

前者係古天樂經常講既對白, 唔記得都好, 睇番trailer 都應該有少少印象
後者你有所疑問, 啫係你覺得佢唔知先合理, 或者你已經唔記得左佢係知呢件事
但套劇冇一半都有 1/3 時間佢係知, 講古天樂想番現代都出現過1-2次

從#281 講既野, 顯出你成套劇乜都唔知
#289 講得冇錯wor, 人地都係話番你好似冇睇過啫
唔係摟屌既, 自己冇料就收左皮唔出聲算啦
但#303 你仲要駁番人點解要記得一清二楚, 同屌番人轉頭有咩分別
你唔係咁小學雞, 覺得自己冇用個"屌"字, 所以唔係屌人呀嘛

誰求誰 春秋都只聽天地號令~~~~~~~~~~

天命～～～～誰能扭轉劇情～～～～

睇錯王偉
烏堡主真人rip咗，仲點同你演

點拍都覺得爛
死左咪死左
其實江華都無錯

LM

古仔電影版夠薑用番呢首做主題曲就好笑

毛舜筠咁款?
雖然過左20年
但明明郭後生過右邊4年

個大boss 仲未爆係邊個人

唔知會唔會係一線中國演員？

烏堡主本身都喺烏家離開趙國果陣戰死左啦

善柔大左肚之後。坐時光返左現代

跟住生左廢青安

所以佢唔拍都好事黎

熊尚善柔

蓋明暉有無得做返女人

當年郭羨妮嘅琴清同唐寧嘅師妃暄真係童年女神

大個睇埋原著發覺真係冇咩人可以完美咁演到紀嫣然怪唔知得要cut左佢

係咪太淫，所以拍唔到出黎

成個sekiro 咁

佢係龍陽君 有龍陽之癖果個

雖然成日笑林峯亞太區
但係以前覺得佢如果跳出嚟電影浸下
應該食哂男演員個斷層

人地都轉左行做保險, 可能搵藉口推啫
當年o靚仔既古仔林峰都上晒岸, 出名串柒柒既江華可以唔甘心幫人打工拍戲, 比下去呢

lost in thailand

其實會唔會用番泰俑後段既情節，講泰皇去番現代做完結

個個係烏堡主個老豆烏氏倮
電視劇刪左個角色

有冇馬沙池？

好柒

如果無 呀 呢首邪惡bgm就唔撚睇

項少龍個件係咪避彈衣嚟

咁爆谷有冇聽過 KC:有

當年首播個陣仲係小學生, 咁快廿年

拍後續我又有啲興趣

真...睇佢老粗樣咁，點知原來差唔多全劇最高智商係佢

十幾年後，秦皇唔係稱呼自己做朕架咩？

古天樂而家塊面好似無咁膠正常左

好似未統一六國差齊

其實想睇信陵君多過寫龍陽君。
尋秦記電視劇真係反轉哂啲史觀，春申君、信陵君寫到好有野心但勁廢

口中成日講佢老公係特務。其實就是項少龍

老左設定 好過扮後生
又應該自然解釋到連晉冇份
CG膠都是但 當懷舊
係驚導演功力唔夠
特效導演第一次導埋storytelling
Trailer節奏暫時都覺怪怪地

我本身個句「諗緊點解要咁講」我係覺得係咪古天樂直頭去返現代班緊打林峰 所以林峰用「家鄉」既人呢句說話
我話「點解好似要記得一清二楚」係因為我只係問句「林峰好似知佢係未來返黎（因為我唔記得）」而人地就即刻應句「你有無睇過劇架」呢啲說話
如果你覺得咁就叫「屌返人」既 我諗你似讀bb班咁一講就喊個啲
請你解釋 就開口埋口叫人收皮
你有一句係啱既 我就係唔記得佢係知佢係未來人
吖你又識咁講個下好野喎

鄧一君?
肥咗咁多既

冇陶總管

D女老左好多

慶餘年唔係穿越，係幾萬年之後的地球。

都轉左行，冇刻意keep掛

silly

fb果段又唔同咗

你係咪仲覺得自己好好笑?

Google咗佢近年啲相，的確肥咗好撚多

我都係諗起呢個組合

冇膠毒

死左點拍

信陵君烏堡主

可能項兄家鄉死八婆即係靚女
佢讚你靚呀死八婆

單槍唔夠軍隊打啦, 而古人又唔識你咩槍, d 村民都夠打鳩你

咁耐先有

呀~呀呀呀~ 小姑娘

點解冇李斯

穿越左去現代 成為左陳國邦

慶餘年係戇鳩 FF

當年善柔 正過 琴清/WTF

琴清一定第一!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不過而家調返轉

有呀好似

抖音廢老唔你羅嘉良嚟咩

搵劉華扮江華得唔得？反正有啲似

放係黃金時間播，話唔定咁先贏到ViuTV （FF下都好）

件公仔tee 都搵番

佢當年選美個樣25歲已經好成熟，似30幾咁
所以個樣好易老
但就冇得講，真係冠軍相

宣萱反而後生唔靚，而家50歲算keep得好

唔會
上支那網睇太易搵到

可能去返個井汁返

毛舜筠呢架

真係，而家exactly調轉咗

想睇Silly

做乜郭羨妮個樣成個骷髏骨咁

勸大家唔好咁快話冇
頭先以為冇二弟
點知轉個頭原來又有份

管中邪同莫傲都冇

我覺得條片幾好wo，唔算膠
會期待上映

原著知咩？ 好似唔知？

趙倩死咗都有份,但冇嫪毐

打靶網股食到fat fat 正常
「李生可唔可以升多幾蚊？」

返咗cctvb啦而家

20年啦 全部都四十幾 五十歲啦

個博士見項少龍冇影相返嚟，之後再派人返秦朝?

李小超肥撚到

其實好多綠葉都演得好好

譚道徳演嫪毐夠賤格要食豬

唔無黃翦演出呢

重要將個名羽字斬開一半改為姓氏

其實幾時上畫

古天樂對耳仔根本就係精靈耳

無江華硬係差D野

呢個位好想知到底發生咩事

hk01爆『《尋秦記》電影版故事，同樣由現代開始，神秘角色Ken因為一場多年前的冤獄，引發改變歷史的危機！Ken誓要回到古代成皇，以彌補因冤獄而失去的人生。身在秦朝的項少龍一家雖歸隱園，無奈一舉一動仍被徒弟秦王嬴政盡收眼底。正當嬴政一統六國，以為平定天下之時，竟碰到Ken的突襲，他不得不去尋找又敬又畏的師傅，這對師徒久別二十年終於再次碰面，加上穿梭時空誓要改變歷史的Ken，三人必令秦朝再起風波，改寫命運。至於Ken一角由誰飾演，電影公司未有公布，有待日後揭曉。』

阿Ken會唔會就係謝繼聰呢

公主啊

屌你老味劇透

雪兒

原來郭羨妮先46歲.......咁又真係好似keep得差咗少少.........

下面補咗，我打錯字，無人知，連紀嫣然都唔知

冇返
只係同星夢簽左唱片約
友情價幫TBB拍使徒一套劇咁大把
佢經理人約仲係古天樂間公司，近幾年主力拍電影或返大陸拍劇

明日戰記仲未有得睇

蛋蛋後：2001年個陣我都未出世
希望tvb播翻電視劇版本
唔係睇唔明

笑咗

雪兒以前堅正

好波ching

無彈，唔記得佢係咪搵清叔研究過，但最後都無用過

張繼聰似係項少龍嗰邊

首BGM一播啲回憶返晒黎

啲女老左好多 細細個成日拎佢地黎打飛機

好野！
我搵到魯公秘錄！

嘩好野！
我搵埋老婆秘錄！

個bgm一響啲回憶返晒嚟

唔識欣賞
姑姑~

無名天使3D

致致我覺得佢係寫爛咗又廢事返轉頭改
性格本來都話佢高傲，同埋有荊俊玩三角戀

點知後來真係變咗路人(其實小說入面烏廷芳都係，到後期零存在感)
馬後炮啲講，其實不如死致致，keep返公主倩兒，反而之後戲劇性會大啲 （善柔要為阿妹報仇 ／倩兒係僅有個秦始皇care嘅人 ）

麥包，又似林峯，一開始炒輸股票要綁架但比項少龍捉咗

有個羽字
要唔要改定名

睇完你講又google咗次

佢根本從來冇簽過星夢，冇任何約。

咁可能係三哥苗僑偉了

Ig唔係咁寫

我估係林家棟

烏堡主都仲可以話呢十幾年中間過左身
趙高呢d大人物冇就可惜

消滅暴秦 殺啊

點都好
香港電影 會支持

因為係sp 唔係老婆

點解wiki又咁寫？

愛回家除左KC, 好似仲有個做緊HR 主管嘅女演員係有份尋秦記，唔知佢有冇份播電影版

早幾年喺某學校返工佢係家教會主席

林家棟公佈咗飾演 趙丹

電影版既項少龍依然未練成百戰刀法

朱姫死左啦

姚瑩瑩

在呂不韋死後的第六年，趙姬亦逝，享年五十一歲(或一說為五十歲)

咁呀聰係咪就係項羽

不如簡單啲 有邊啲題材俾拍

Tee應該一直咁多年都著住嘅，啲袋同gear應該新運過去

琴清老左好多

項寶兒大咗係西楚霸王項羽

唔講演員, 其實個劇本齋睇字都幾吸引, 本身以為只係項少龍VS蠃政, 無啦啦加條友由現代穿越返去用科技屈鳩秦始皇

咪即係項羽

幾正
睇兩師徒合作打壞人

又想重睇多次尋秦記

btw古天樂就爽皮
個個古裝得佢短髮t shirt

lm

古天樂一直都想拍多次，當年一知TVB個版權完咗即刻同黃易傾買返嚟

唔知雪兒有無份？
善柔唔係離開左少龍, 去左美國生左個仔金城安咩？

柒咗

邊個老婆生項羽?

老細返工不嬲點著都得

應該有掛
佢依家唔係tvb約
我發覺古天樂好似刻意唔想搵tvb藝人咁
呢樣抵讚
kc本身一開頭都話冇預佢

KEN係咪劉邦? 20年後項羽應該都起兵

善柔唔係tvb咩

電視劇嘅話
陶總管拍項少龍好笑啲，因為佢會質疑同串返項少龍
二弟太聽大哥話，大哥講乜都照單全收

鳩估偷雞一直係秦國生活咁咪唔計

錢既問題啫

穿咩越
項少龍係真實歷史人物 秦王政師傅 項羽之父

所以過到

新野唔掂又要賣回憶了

似大陸仔

BTW 朱鑑然同梁炳好似樣

見返哂咁多條女我已經收貨啦wor
咁都好屌? 不過希望唔係出一出就全部死哂
Trailer仲未有陶總管 有D期待

烏廷芳都係冇晒存在感
但問題係烏家極有存在感，所以冇佢唔得
趙致係真係純托柒，同埋明明佢係揪得，即戰力黎
但後期所有行動全部冇佢份，最後仲直情變埋同烏廷芳呢d婦孺要徹走先

一定睇

似係個博士瘋狂派人番故代殺左林峰同項少龍，
驚佢地改變左歷史
項少龍要去救林峰？

笑死

btw 呀滕著古裝真係另有一番風味

上面Fc咗係朱鑑然

但而家好難再set返當年個髮型

李斯其實好重要
唔應該冇

唔使啦 尾段都從良 仲殺手裝托咩

可能有呢, 客串講IQ題

楚國李源呀

烏廷芳

藍到黑
呢件垃圾唔好預佢

香港戲？支持

又唔係下下要串先好笑既
依段既二弟成個智者咁

可惜無江華，好想聽返段「呀～～呀」背景音樂

譚道德出唔返黎啦

如果係咁，一定sls

D 人個樣老左咁多

見到d 大陸人都唔想睇

如非必要佢真係唔會搵tvb人
個陣拍尋秦記佢病到仆街 tvb仲逼佢繼續拍
佢以為自己會死
所以佢好唔鐘意tvb

一定會

好撚心跟番原著拍啦，尤其同D女既戰鬥

我load左一秒乜秦記有鬼佬咩

佢成日做黑社會惡人
呢套做正氣二哥又幾正

其實電視劇中段已經有寫佢特登整左套全黑偽避彈戰衣出黎玩潛入同特種部隊,塊面仲查曬迷彩

明日戰記
風火山林
智齒

三大流浮山刀手
而智齒今年都終於上，全片黑白

話鄉下d人唔放過佢係咪班現代人想捉趙盤返去研究

智齒早排喺柏林展反應幾好
夠cult

智齒最尾係咪三級

真係好有誠意
可惜烏堡主死咗
睇黎都會講番烏堡主死依件事

項羽激到番生都似

係, 黃文標佢個反差好正
所以好多人問有無佢份

而且依套好多配角都有發揮空間
印象深刻既都唔少

一聽到個BGM
好撚期待

係
楚國李園都好好笑

古天樂個樣都無乜變過

好似2b

做乜林峯講野lur晒脷

懷疑係見到林峯，萱宣，郭，滕呢啲TVB臉孔

希望唔係只係因為咁

好似又唔係咁差

江華係戲入面都死q咗，冇佢對故事0影響

因為冇支那人樣

有人帶機關槍去古代？

就黎俾連仔寫番哂成個電影故事角色出黎

來緊天下一仲有套殘影空間

頂你 pubg個三級背包

Stephy
呢套評價好高好期待

所以古天樂定個故事19年後好合理
大家都唔使化後生妝
睇都覺得舒服
成班5x仲扮後生會睇到想嘔

同出一秒拳王mm2一齊發行

純港片

無打算睇

特登化老妝

咁邊個做ken?
係咪薑B

其實都無特別意思 總有人講一套做一套 唔意外～

滕麗明個樣最自然，係咪佢最候生？

都45啦

善柔 45
Wtf 50
琴清46

書話贏政訓練咗個趙姬嘅替身，真身應該GG咗

拎呢啲槍返秦國10個贏政都殺到啦

咁就神作啦

雖然人唔係度，但呢bgm真係一大回憶
譚校長會唔會有份做？

原來宣荁五張了
咁佢算keep 最好了，
係估唔到滕老左會漲左啲，
本身佢都瘦底，以為同宣一樣都係老左偏乾身

佢仲差tvb一套劇

明明原著李園係又靚仔劍法又高又聰明
電視劇變左個痴漢傻9

耆齡王150 Challenge越來越易玩

就係唔可以殺佢

wtf 永遠排中間

20年仲可以原班人馬先好嘢，個音樂

其實佢唔係唔靚
但係做太多八婆角色
硬係覺得佢好撚嘈

真係見到毛姐

同埋冇加鹽加醋 夾硬加新角色

我頭先想search 郭羨妮 年齡，
一打郭跳左「郭羨妮 屙屎」出黎

係咪有更多現代人返去去救項少龍

林鋒其實幾慘，廿歲左右就要迫住做大王，項少龍又唔理佢，老母又比人害死，佢應該都好絕望。難得有個肯教自己嘅人但又對佢愛理不理。家庭影響對一個人影響真係好大
小倩好撚慘，最鍾意係佢

點解烏廷安會鍾意項少龍定純粹因為有婚約在身所以先同佢一齊佢一走就走到臨尾幾集先見返面

我指如果有人現代拎曬衝鋒槍 步槍返去殺秦王 好難殺唔到

三元自從做完熊尚善之後 咩戲都係熊尙善演法 陀槍五又係咞 呢套又係咁

係
應該一齊用鍵盤冷嘲熱諷大法救港

睇幾多人，如果得一個人子彈有限，秦王啲兵又肯幫佢擋子彈咪無事

係無人睇得上肛華咋？

其實應該得十幾歲

都似

果頭叫人唔好睇拆彈專家，呢頭成個PＯＳＴ都正評，樓上仲屌返人轉頭

連登仔真係因為自己想睇所以唔反

係咪因爲烏廷芳呀哥摸左個黃花閨女塊面
烏堡主即刻就要佢娶人地做老婆
咁啱項少龍同烏廷芳人工呼吸完
佢就疊埋心水跟佢一世

啲兵唔知乜嚟
就算指住秦王都可能冇反應

美源

照住舊嗰件個款整過件新㗎啦

白Tee邊有可能keep 20年都咁新淨

死9左 拍佢係地獄嘅生活啊?

藤翼過繼㗎

有機會古代女人比人掂下面掂下手，救過一命就要同佢一齊過世
明明項少龍睇過善柔全裸都冇一齊度

正史贏政做秦王只係13歲，佢可以扮到贏政即差唔多大
13，14歲左右

做地府首席劍客

咁你正常唔通行到秦王身邊咩，狙擊槍反而最有用

咁就一世

同意

其實唔係，古代都有女人改嫁，係宋朝打後先變得保守咗

Ken係古天樂？

wiki話電視劇改咗喎

你講得出即係仲有睇cctvb

古天樂既天下一係近年香港電影好出心出力
逆流大叔，翠絲都係佢哋出品

拎管仲邪出黎囉

屌 古仔真係著返啲公仔tee 笑撚死

本身個人傻下傻下咁 去到民間比人虐待完就殘忍冷血左好多其實本性唔壞

無響戲場柯屎算咁啦

同小說唔同，小說老母死咗之後已經大變

係咁架啦，而家多咗成堆細路係到
雪兒個角色夠死咗啦
又唔見啲人屌套戲

得條45秒預告
都比連登仔推到30版

琴清已經係全新二手車啦

而原著嘅原因係，靚仔又好打，仲喺趙王同權貴面前求婚

想知小說贏政係咪都係時時刻刻都要靠住項少龍

1. 我冇叫人唔好睇拆彈專家
2. 雪兒點樣出場都未知

佢都真係幾純品，雖然係有啲曳同有啲蠢，但起碼佢個人夠真如果當初項少龍肯聽佢訴苦應該唔會淪落到做奴隸

果時跳舞電駱駝蹄睇到我

全盛時期竟然比溫兆倫個懞撚食左

會唔會有李斯（陳國邦）？

認唔到

前期係
後期已經係聽order做野

但如果唔係咁 佢就唔會做到真正既秦王贏政 條時間線就唔會跟歷史走
所以都係整定

佢一定唔會還張家輝劉青雲都有差

冥冥中有主宰

小說講自項少龍打輸俾李牧後就變咗

滕翼生嘅

呢個幾好 講得通

老母死之後慢慢有氣勢，項少龍偑服返佢，唔洗落難

講打仗唔夠李牧抽
講打交唔夠曹秋道抽

其實唔還有無代價？

古天樂KEEP 得好好

佢真係TVB入面最型嘅男演員之一

起碼唔係照返時間線，但係主角都老左20歲，宜家成件事就合理好多

睇返套戲，其實係天下一出品，天下一製作咗好多純港產嘅戲，連幾年前杜狗被封殺，都出錢，開咗套空手道

其實都明白有人一見到有大陸資金嘅戲，就會卻步，咁希望呢班人喺唔睇呢推戲嘅同時，會真係入場睇純港片，例如狂舞派3，一秒拳王，而唔係淨係喺連登度屌人睇乜睇乜，但其實自己跟本係唔睇港片

呀父~

你1歲到19歲 個樣唔會變？

點解我知你講咩

有KC

可能係做現代穿越返黎嘅角色呢，
仲要係敵對嘅，
咁都過癮丫

長頭髮好睇d

講屌閪贏哂！

牙翼個樣仲老過項少龍
真係唔明點解要改項少龍做大哥

我覺得政兒最後同少龍係和好左, 但現代刺客想殺少龍, 政兒為救少龍而死, 然後秦國滅亡

結局萱宣定郭羨妮唔係大肚咩

小說好似寫紀嫣然係文武雙全，如果同琴清分開，當年40集應該唔夠拍，小說兩個都好大篇幅

趙盤喺塊鏡唔見咗自己

項太傅

藤翼係五子排第二，項少龍排第三

烏卓-藤翼-項少龍-王翦-荊俊

咁剪走部二手全新車好過啦

我知
但電影改項少龍做大哥

電視

因為項少龍幫佢老母報仇成功

計智謀

因為幾啲角色cut到體無完膚

好期待喎 古仔真係有心叫哂原班人馬拍 廿年乜人都會老啦

江華 wiki 2020年有份聯署支持港版國安法。
屌一search就見到

陳國邦要夾埋趙高廢左胡亥

隔左十幾年，
麥包應該可以放返出黎

屌，終於醒起邊個位有麥包，第一集

連登仔口裏說不 個個網媒都搶住報 就知套野回響大

一向覺得佢好好戲

個個盲反 兒登仔真心on9

屌 麥包個角色叫麥偉健
呀健會唔會真係呀ken

陳國邦 李斯？
其實唔難

電影版嘅項少龍冇晒電視版嗰種鳩味

古天樂分身術救港產片
唔係唔撐天下一吓嘛?

項羽呢 ?

原著項少龍係不育，項羽係養子。

電視劇就烏廷芳比真老外（譚道德）姦左，
話唔定解開項羽身世之迷。

正

請翻睇《黑社會2以和為貴》

古天樂一開始都唔俾返大陸做生意架，除非⋯⋯你係辦事人

頂，上面個post引用錯左

Wtf比真老外女女女完，起碼仲有年半贏政先登基，所以項羽應該唔係真老外個仔

聽講中國電視劇版尋秦記係垃圾

古天樂係咪要翻唱一次主題曲呀？

好野

我攞埋老婆秘錄

譚道德睇返當年自己做過既野..唔知會唔會罰自己去道德訓練營抄道德經

屌你其實係咪冇睇過

電視劇第一集就係咁，項小龍向天開槍諗住嚇走d 村民，但佢地只呆一呆然後繼續追住佢打，之後把槍仲踢走左

嗰套秦始皇成功長生不老喎
難啲

痴線，點樣可以搵得返

但統一左唔係嬴政改自稱係朕咩

呢套可能係講秦王同少龍罵翻左

見到寡人既暴政，佢就借項羽之手收拾自己搞出黎既爛攤子

順便解釋吓點解當年要燒阿房宮
可能要隱藏少龍啲秘密

電影風格要明確啲

好明顯照住整件新架啦⋯⋯

廿年統一六國，自己廿年600 尺都未買得起

膠毒呢

其實有無睇過好易睇得出
依家唔係響細節度拗，而係根本無最基本嘅concept

支持啦

增肥啦屌
做皇帝做到成個難民咁

誰求誰

屌， search完真係有，笑到我仆街

到時上畫，一定有連登仔開po

keywords:
回憶大哂、奶共、中資、古天樂就得邊個邊個就唔得

100%

唔晒到時上畫，今個po上面已經有

會唔會結尾就係講佢營養不良瓜咗

郭羨妮真係好MILF

有幾明顯

希望屌人果班自己真係有支持下香港電影 入場睇一秒拳王 淪落人 幻愛 狂舞派.....唔係淨係得個屌字

係咪搞錯左劉江華啊

古天樂 張家輝之後係咪林峰接班

廖毒呢？

似係呀聰

啱啱我其實有打埋佢個名

當年狐妮係華姐港姐雙料冠軍，
當年，梗係掂啦。

睇劇照原來滕翼都有份

學荊軻獻槍，上到殿就射，不過自己都應該gg

會唔會有鄒老先生同鬍鬚佬二叔

如果係同一件 20年 都黃到仆街啦

啫係沙丘死嗰個唔係林峰
阿房宮要燒，可能因為裏面除咗有項少龍資料，仲有人類歷史同現代武器

師父，你唔係覺得係同一件呀？

我諗大致流程都係咁,希望佢有突破,不妨上左畫再番黎呢個POST鞭屍

古代劇情次次女女女都唔會大肚

睇番電視版，個人覺得當時古天樂係套劇入面都話得下事，

D對白應該改過唔少

鳩味都係前幾集

之後果d好撚悶，老實

唔好話新淨，洗20年變步碎la

項羽係楚人，項家一直係效力楚國，可能會講要點將項寶兒（項羽)送去楚地。

請問當年電視第一集係咪講過有隻兵馬俑個樣同項少龍一樣，如果係，唔知今次電影版會唔會講埋落去。

張可頤點睇

係古天樂拍到中期有大病 本身佢係加左好多元素去做 即係類似化骨龍味 大病之後就冇再加 跟番劇本做就算

真係可惜
時日如飛
全部老態盡現

江華可能係結尾彩蛋

古天樂解釋左
拍呢套野拍到佢入左幾次醫院
病到痴撚線，去到後面冇晒精力再諗呢d gag

美蠶娘／婷芳氏／田貞田鳳 都n手啦

我問緊有幾明顯呀寫咗喺件衫度？
就算係同一件又有幾咁驚訝？

係咪項少龍返去救項羽，癲覆歷史，助項羽得天下

我諗正常都諗到係第二件做舊佢..........

本身最後都交代咗專登刻佢個樣（無記錯的話）

無論幾多負評，呢套戲一定買飛入場睇，還小弟兒時夢想

雅夫人呢?

真係想問下
咁你自己對比返十鳩幾廿年前 ... 個樣又有冇老到呢 ?

後期病到on9 都比tvb 迫住拍 所以話唔再拍tvb

點解林峯有鄉音 係咪特登 已經唔記得以前佢有冇鄉音

做戲垃撚圾到

其實本身電視劇死嘅角色唔只老外，仲有趙倩
不過雪兒都有回歸
係江華拒絕回歸姐
不過我諗電影版應該會直接寫老外死咗，因為搵是旦一個頂呢個位，就算係好有名氣、經驗都好，都會有人不滿

古天樂個頭好唔夾...古代有無可能產到咁，on99.比d 誠意啦

好正

唔質疑佢以前嘅演技
但有兩次訪問都係有人問佢尋秦記電影啲嘢
條友講嘢鳩到一個點
連佢老婆都頂佢唔順咁

瘋狂中出

好野
我搵埋魯公秘錄

支箭咁高，佢點死
應該中頭髮咋wo

現實古天樂同小小超好似真係fd黎

伏筆

點解唔可以

KEEP得好都未必

因為支那on9

應該係特登

終極fan service

有無人睇到起雞皮

係 可惜
所以後期冇咁好笑

邊個係阿Ken

有冇江華？

無死，去左投靠劉備

又幾撚似古天樂

呢個真好想佢出碟同開演唱會

應該係新角色

旁觀者的我只有忍

成班變哂阿叔 阿嬸

我記得有幕古仔舉槍想嚇9啲古代人 點知秦代人根本唔知咩係手槍 最後成班圍9佢

係時候重溫套劇

19年後終於出左iphone
加埋成副身家0.1個bitcoin
帶埋番秦國話咁易統一六國喇

放心 tvb一定會

誰和誰...

我聽到一句對白。
既然已經殲滅六國，即係稱帝，應該改口做朕
嬴政仲叫自己做寡人
除非佢未稱帝姐

理性推測：
某大陸新演員

點解羊獸性唔推job俾佢？

在先秦時，諸侯國君主一般自稱「孤」、「不穀」、「寡人」，稱「王」者亦可自稱「本王」，隨著秦朝建立，嬴政創立皇帝尊號，規定「朕」專作皇帝自稱。

任佢講，始終「寡人」呢個稱呼容易勾起大家回憶

似係完約林峰唔續
佢始終唔夠親生仔 同埋佢似想法同英皇傾唔埋

一見佢個樣就有屎味

正呀

就係劇集一開始 用槍指住佢地都唔驚 當佢係手提炮仗咁 之後繼續圍佢 古就係果陣比人掃走左枝槍 所以就唔知而加古果枝槍係邊到攞番黎

重播個期好多個都話公主唔掂架wo

依套野洗唔洗同tbb拎返版權
定黃易小說就得

慶餘年電視版係小說故事
太子妃升職記(哲仁皇后)大陸電視版係拍劇

項寶兒先啱呀！！！

佢應該想拍多啲電影, 但係英皇就叫佢去支那拍劇 希望英皇music plus幫佢出碟同開演唱會啦

佢都算勁 一簽英皇就開演唱會 仲要即刻每年都開一次
佢唱live又夠穩定 英皇又開戲俾佢拍
佢最初個時話同公司都有共識 一年裏面四個月音樂 四個月電影 四個月拍劇
似係做左幾年之後唔想簽 加佢個人好明顯真係愛情大過天

夏萍都唔係度了

陶總管呢？

作為fans嘅我見到佢歌影視三棲開行turbo發展梗係好, 但係諗翻其實好chur好辛苦 同埋嗰陣時爆咗隻死臭雞搞到佢淨係掛住拍拖

似jimmy仔多過項少龍

呀～～～～～～～～～～～呀～～～～～～～

想知古生拍自己戲係咪唔收錢
天下一又係佢嘅

你都變左阿叔

吓，佢個設定係19年後喎

套野幾時上

冇江華有d可惜不過佢都死咗連個仔都俾林峰殺埋，又真係難d安排角色俾佢

有狙就得
衝鋒槍都要幾十米埋身
射完未必走得甩

女主角太全能同主角重疊咗
要有返啲對比先好睇
尤其係電視劇，宣萱個家庭可以駁到主線呢個都幾重要

其實真係唔緊要，呢啲講情位
但佢真係唔想拍冇辦法

情懷*

柒咗就認啦死傻閪
見到你死撐好肉酸呀

善柔同萱萱都仲OK吖

郭羨妮真係唔掂

數碼暴龍feel

冇睇數碼暴龍？

tvb拍黃易全部都有角色合併架啦
何況當年甚至今日你都難搵到一個人做到紀嫣然果種文武全才

諗起石清璇師妃暄，仲有影子刺客同楊虛彥

候希白先啱

超正! 一定睇!!!!

秦人半遊牧民族點會咁保守

幾時上？

第一日上連燈 咩都插左先

電視版 正

所以我覺我TVB唯一拍黃易拍得好係烏金血劍

同一件T SHIRT

如果播埋 天命最高做主題曲就好了

主題曲好似真係天命最高

李斯咁重要既角色

另一套科幻片十世都未出

印度公主

小老母兔
細個已經覺得佢死左好撚開心

識嘢 我都有睇小說

呢下真係一絕

唔需要化妝reboot
光明正大老廿年
我覺得好好

Where

智叔演乜似乜

郭羨妮個樣想點

屌你都戇鳩 你證實咗先啦
幾多bb衫擺到比下一代著都係咁啦
keep到有幾奇

佢隻野到2021都未升返當年高位

好撚有心

楚雖三戶 亡秦切楚係咩意思

之前又話無陶總管 點解宜家又有

tvb拍既，會擺件衫二十年，諗住你未來拍電影用到?

「 楚雖三戶，亡秦必楚」 出自秦末楚人蜂起反抗秦朝之際。 西漢司馬遷的《史記·項羽本紀》記載道：「夫秦滅六國，楚最無罪。自懷王入秦不反，楚人憐之至今，故楚南公曰『楚雖三戶，亡秦必楚也。」意指即使楚國只剩低三個氏族，也會滅掉秦國。背後意思為就算強弱懸殊，只要團結一致，決心抵抗也能成功。

有排毓民成日講

你唔好笑死人

一件衫keep廿年呀
乜撚野衫咁巴閉呀
仲要係白色衫唔變黃
人唔笑狗都吠啦柒頭皮
繼續吹只會影衰你智力，雖然你都無乜架啦

除非件衫係古仔本身既，真有感情

cctvb出名擺道具服裝擺幾廿鳩年架啦

擺廿年唔變黃有幾奇
同埋就算變黃你都唔知啦 你又唔係見到實物

一件tee同拍開古裝戲既服既係兩回事

你堅on9架喎
睇戲影出黎係白色唔通實物係黃色呀
你d邏輯思維真係令人甘拜下風

咁古天樂開口問tvb拎tee啊咩畫面
你諗下幾唔合理，唔好再死頂啦

2021喇
有電腦呢樣嘢你係咪以為而家拍電影仲係100%原色出

劉邦你呢個卑鄙小人 ，縮頭龜

diu，明明印一件tee咁簡單既野，死都on9到話用番tvb個件
唔講啦，on9

笑撚到我痴線
為左件tee要洗錢用電腦執
你不如話古仔現實皮膚係綠色，依家執撚到古鍋色呀柒頭

你自己睇返最頭
我冇話過一定係同一件
我係問緊個話一定係新印嗰個點解咁肯定啫

佢真係小學雞黎
睇佢回覆就知

答啦

言下之意冇件tee就唔使執色？

一定係古天樂親自打去服裝間攞衫啦

咁唔係同一件咪係新印囉WTF

你知唔知你講緊乜撚野呀
又話唔係同一件，又要問點解咁肯定係新印

搭時光機返去係用科技 唔計穿越

係啦係啦

我冇話佢錯呀 我問佢點解覺得一定係咋喎

唔會為左件變黃既tee專登執色囉傻閪

睇返前面啦

預告咁鬼短既
古天樂好似拍緊啲咩毒戰咁

我睇完都唔知你噏乜柒呀
唔係舊個件咪新印囉傻閪

我問緊#777有幾明顯呀屌你有話一定唔係新？

又無話錯，但又要問點解一定係
喂讀多兩年書先衝出黎柒啦大佬

你講乜春
屌咁你係咪證實到一定係新先？

40幾 差唔多啦

你依家買晒兩邊呀
Yes or no question，唔係yes就no架啦柒頭
呢個世界有樣野叫邏輯推理，不過就係正正你無既

係證實唔到
但唔可能係舊個件,100%MAKESENSE

佢真係唔識架喎

我咪問緊佢點解咁肯定yes囉
tee keep 20年有幾難呢
好多老母keep bb衫都keep到20年啦

哩個真係唔駛諗都知冇可能
可能件tee係古仔既，咁大家唔駛講

唔明，tee係古仔嘅？咁即係有可能？

雅夫人好淫賤

咁你去問下佢，係既咪你啱囉

真 啲人樣大部分係香港演員先

有冇周老先生份

你咪撚再講bb衫啦
首先你知唔知一件衫擺廿年會點呀
仲要係白色衫
同埋一件tee成本會唔會值得令tvb擺廿年呀
第三，我就當你真係keep廿年。呢年衫係tvb財產黎架阿哥，古仔唔係話隨便拎就拎到架

個陣新人呢講算唔錯，係頭段膠膠地，點知原來係假膠
後段上位準備做泰王就上身咁
好戲過呢家d新人好多

屌 呢張真係笑撚左

我講bb衫咪即係話你知我知擺廿年會點囉
第二我冇話件衫係tvb嘅不過就算係
要擺件tee嘅成本又有幾高呀
第三咁佢唔好咁隨便咁問cctvb借囉又特唔得呢

王易真係好勁 其實呢個結局寫得好好

原來Bb衫同tee既質地一樣呀
我真係受教了

仲要有時真傻同佢平時d戲路好唔同

佢身體有事先被迫退休

擺件tee成本唔高呀，但為左廿年後拍戲用就keep廿年
你識古仔你又知佢點問tvb借你真係好撚好笑

......唔知點撚柒鳩答你好
本身好哋哋 但你呢句會唔會太戇鳩
你可以去百貨公司摸吓

一件T shirt 著足廿年

你識古仔你又知佢一定唔會keep衫20年你真係好撚好笑

bb衫唔洗摸都知唔係tee既質地啦傻閪
係你要摸先識分架姐

會唔會係麥包當年麥包個角色叫麥偉健
通常Ken嘅中文譯音係健
而且佢tv第一集又係畀人拉左 計返電影時間 應該差唔多放監....

我無話過件衫係佢喎
你訓撚醒未

繼續死撐只會令你更加無知繼續呀

咁有咩分別

我夠冇話件衫一定係舊

下
我等你去完百貨公司摸完話我知喎

唔係舊咪係新囉有中間呀你噏乜柒姐究竟

為左件tee嘈交

算鳩數啦你
我講擺廿年你就話擺唔到
我話擺到你就話bb衫唔同質地
跟住轉邊樣呀

有時見到d柒頭皮包拗頸係要屌柒下佢

笑死，最新幾版都係講緊件T

屌你老母弱智仔而家講緊冇人知新定舊呀傻閪
幾撚時有同你定論？原來真係白癡仔嚟

似近未來多過現代咁

你搵件衫擺廿件都無分別先出黎柒啦一早講撚左會變黃啦，係你條柒頭唔認姐

為屌而屌咪你呢啲
睇post又唔撚睇哂

傻閪

你話係就一定係 我講就一定係虛構

好短呀

咁你咪比證據出黎囉